\documentclass[12pt, a4paper, oneside]{book}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[slovak,english]{babel}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{nameref}

\usepackage{epstopdf}
\usepackage[chapter]{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{listings}

\usepackage{amsmath}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{caption}
\usepackage{natbib}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{amsthm}
\newtheorem{mydef}{Definition}

\usepackage{listings}
\lstdefinestyle{customc}{
  xleftmargin=20pt,
  basicstyle= \linespread{0.2}, % \footnotesize,       
  captionpos=t,                    
  frame=single,	                 
  language=Python,              
  numbers=left,                   
  numbersep=5pt,
  commentstyle=\color{green},                  
  numberstyle=\tiny\color{black}, 
  rulecolor=\color{black},         
  showspaces=false,                
  showstringspaces=false,         
  showtabs=false,                 
  stepnumber=1,                    
  tabsize=2
}



\setstretch{1.5}
%\renewcommand\baselinestretch{1.5} % riadkovanie jeden a pol
\graphicspath{ {images/} }

% pekne pokope definujeme potrebne udaje
\def\pagetitle{Automated quantitative analysis\newline of mouse brain images}
\newcommand\mftitle{Automated quantitative analysis of mouse brain images}
\newcommand\mfnazov{Automatizovaná kvantitatívna analýza obrázkov myších mozgov}
\newcommand\mfthesistype{Master thesis}
\newcommand\mfpraca{Diplomová práca}
\newcommand\mfauthor{Bc. Katarína Kotrlová}

\newcommand\mfadvisor{prof. RNDr. Ľubica Beňušková, PhD.}
\newcommand\mfplacedate{Bratislava, 2018}


\newcommand\mfuniversity{Comenius University Bratislava}
\newcommand\mffaculty{Faculty of Mathematics, Physics and Informatics}
\newcommand\mfstudyprogramme{Applied Informatics}
\newcommand\mfstudyfield{2511 Applied Informatics}
\newcommand\mfdepartment{Department of Applied Informatics}

\newcommand{\sub}[1]{$_{\text{#1}}$}
\newcommand{\reference}[1]{č.~\ref{#1}}
\newcommand{\imageHeight}{150px}

\ifx\pdfoutput\undefined\relax\else\pdfinfo{ /Title (\mftitle) /Author (\mfauthor) /Creator (PDFLaTeX) } \fi

\begin{document}
\selectlanguage{english}

\frontmatter

\thispagestyle{empty}

\noindent
\begin{minipage}{\textwidth}
\begin{center}
\textbf{\mfuniversity \\
\mffaculty}
\end{center}
\end{minipage}

\vfill
\begin{figure}[!hbt]
	\begin{center}
		\includegraphics{images/logo_fmph}
		\label{img:logo}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{center}
\begin{spacing}{2.0}
	\textbf{\Large\MakeUppercase{\pagetitle}}
		\centerline{\mfthesistype}
\end{spacing}
\end{center}
\vfill
2018 \hfill
\mfauthor
\eject 
% koniec obalu

\thispagestyle{empty}

\noindent
\begin{minipage}{\textwidth}
\begin{center}
\textbf{\mfuniversity \\
\mffaculty}
\end{center}
\end{minipage}

\vfill
\begin{figure}[!hbt]
\begin{center}
\includegraphics{images/logo_fmph_dark}
\label{img:logo_dark}
\end{center}
\end{figure}


\begin{center}
\begin{spacing}{2.0}
	\textbf{\Large\MakeUppercase{\pagetitle}}
		\centerline{\mfthesistype}
\end{spacing}
\end{center}

\vfill
\begin{tabular}{l l}
%Registration number: & 40a99bd8-3cb6-4534-9330-c7fd9b5e5ca4 \\
Study programme: & \mfstudyprogramme\\
Study field: & \mfstudyfield \\
Department: & \mfdepartment \\
Supervisor: & \mfadvisor
\end{tabular}
\vfill
\noindent
\mfplacedate \hfill
\mfauthor
\eject 
% koniec titulneho listu

%\thispagestyle{empty}
%\includegraphics[width=\textwidth]{images/zadanie}
%\vfill
%\eject
% koniec zadania

\thispagestyle{empty}


%\begin{figure}[H]
%\begin{center}
%\makebox[\textwidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{images/zadaniedp}}
%\label{img:zadanie}
%\end{center}
%\end{figure}


%{~}\vspace{12cm}

%\noindent
%\begin{minipage}{0.25\textwidth}~\end{minipage}
%\begin{minipage}{0.75\textwidth}
%Čestne prehlasujem, že túto diplomovú prácu som vypracovala samostatne len s použitím %uvedenej literatúry a za pomoci konzultácií u môjho školiteľa.
%\newline \newline
%\end{minipage}
%\vfill
%~ \hfill {\hbox to 6cm{\dotfill}} \\
%\mfplacedate \hfill \mfauthor
%\vfill\eject 
% koniec prehlasenia

\shorthandoff{-} %docasne deaktivuje znak '-' v balicku babel
\includepdf[pages=-]{zadanie/kotrlova-zadanie-sk.pdf}
\includepdf[pages=-]{zadanie/kotrlova-zadanie-en.pdf}
\shorthandon{-} 

\chapter*{Acknowledgement}\label{chap:thank_you}
I would like to thank my consultant MUDr. Mgr. Tomáš Hromádka, PhD. and Patrícia Karkušová for the time they dedicated to me and my family for support anytime I needed it. 
\vfill\eject 
% koniec podakovania


\input 00abstrakt.tex

\input 00abstract.tex

\tableofcontents

\mainmatter

% treba este prejst dokument ci je kod spravne formatovany
\input 01intro.tex
%\chapter*{Introduction}\label{chap:intro}


\input 02metodology.tex

\part{Image preprocessing and training set generation}\label{part:preproc}
\input 03imgpreprocess.tex
\input 031data_generation.tex
\part{Object classification and demo application}\label{part:objdet}
\input 04objdetection.tex

%\part{}
%\input{mainmatter/principles}

%\input 02motivation.tex
%\input 03issues_overview.tex
%\input 04previous_solutions.tex
%\input 05proposal.tex
%\input 06implementation.tex
%\input 07results.tex

\input 08conclusion.tex

\backmatter

\nocite{*}
\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{references}

\listoffigures

\end{document}